# Python_quiz

Добавить номинал вопроса.
У каждого вопроса должен быть «номинал» — уникальное количество очков. В конце игры сумма очков пользователя должна стать равной сумме номиналов вопросов, на которые он ответил правильно.
